港鐵好似一月起接受支那寶入閘？

到時會唔會有血案或打架事件？
你老母，平時七仔或惠康或乜撚野都好啦，一有人用支那寶，條隊就慢到on9. 一時個mon又唔夠光，一時又detect唔到，有d撚屌就臨拍先拎部電話出來慢慢篤。

港鐵繁忙時間咁玩，我諗真係會有人拎刀斬人

平時啲女人摷銀包都摷成日
所以都差唔多

你一禁付款佢會自動幫較光d
同掃759會員卡一樣

明明八逹通快咁多

仲要用D咁撚蠢的支付工具

真心冇得比。
期待一大班人嚮閘口互屌。
八達通雖然落後，但係人地真係拍一下，半秒比左錢

有優惠嘛。
但阻撚住曬姐

優得幾多?

我在超巿見到啦

根本就簡單複雜化

係支那吹到偉大發明咁

係好嘢就唔使講都有人自動用

阻撚住哂

俾支那攞埋D個人資料

自投羅網

我從不用wechat 從不用大陸支付工具 從不用中石化汔油 因為我從不信支那

真。
你用唔緊要，唔好阻撚住鴉屌你老母。

到時實排撚哂長龍

入閘咋

仲有出閘呢

支那人用蠢方法仲要認為自己好撚醒

夜郎自大

啱哂佢地

諗緊用唔用 申 返觀塘 行開apm出口

屌佢老母
分分鐘又要開乜撚野MTR apps。篤呢樣篤果樣，然後先入閘

但你開支那寶專用閘口都冇用。
你都係會少左個閘口。其他人一樣排耐左。
大陸狗真係累人累物，結果你可能返工又要早半粒鐘出門口，就係因為弱智支那寶

凡手機的一定慢

就算在超巿見用yuu的人大嬸搞來搞去 俾個幾十蚊嘢搞成兩三分鐘 後面就排哂長龍

我排去用八達通 15秒搞掂

優惠嘛，屌佢老母

無法啦

呢個仆街政府

無一件好事做過

係真正一件都無

不過我都想佢開個支那寶專用閘口，等班白痴仔自己慢慢入閘

其實呢D優惠,我就唔貪

八達通買嘢 用信用卡自動增值 一樣賺到積分啦

ho ball

咪等D蠢人做多D柒事囉

攞電話點都快過攞銀包

屌你喇，有2蚊優惠呀，唔係唔仆到去用呀！2蚊呀2蚊呀！